幾時可以搞9班司局長

日日見到班仆街講廢話
但係個個月逗緊幾十萬糧
晚晚有覺好訓

幾時搞9佢哋

屌死晒班黑警就搞到

p牌係咪冇得推

push

pish

陳肇始
黃錦星
楊潤雄